英超19/20賽季正式引入VAR

Clubs agree to introduce VAR from 2019/20 season

Premier League clubs have agreed in principle to introduce Video Assistant Referees (VAR) to the competition in the 2019/20 season.

At a shareholders’ meeting today, clubs were provided with an update on the non-live VAR trials being undertaken by the League and Professional Game Match Officials (PGMOL) this season.

Key learnings from VAR's use in the FA Cup and Carabao Cup, and other leagues across the world, were discussed in detail.

The Premier League’s non-live testing programme will remain in place for the rest of this season, with a continued emphasis on those Saturday afternoons which have several matches being played concurrently, and developing a clear protocol for communicating VAR decisions to fans.

The League will now formally make a request to the International Football Association Board and FIFA to use VAR next season.

即係下半場補唔足時